震撼1,300,000,000人的銀包

學生哥最近想買個銀包，大約＄1000左右

有咩推介。

留返$1000係銀包好過啦

銀包好舊啦

想平平地換個

儲多2個月前 加多少少錢上

有咩介紹

推

用緊porter. 有硬幣位但真係太大[img]舊[/img]

il bisonte

bv

學生哥梗係用mastermind

支狗當有趣

1000$買唔到啲乜嘢
同埋個幾十蚊野都冇乜分別
起碼3000

最近都想買銀包，但諗諗下個銀包分分鐘仲貴過入面，覺得好本末倒置，所以最後冇買，留翻張金牛去食buffet唔好咩

認真答你 paul smith
ralph lauren
jack wills
羅湖商業城gucci LV